戴開月con嘅你試過戴幾耐先換新con？

窮撚為慳錢 試過開盒後戴左兩個月先換新
期間試過有兩個星期冇戴過副con 每晚除都會洗

其實依啲長時間戴嘅con正確係點計數？開盒後計30日 定戴30日？

你地最長試過戴幾耐

窮又要戴？

個鼻有事 架唔到眼鏡
類似佛地魔

試過2-week con戴兩個月

平均28-40日 一吉/痛 狂出眼水先換 夠28日帶定副新係身/袋

有個fd一對月con戴半年

一年到 睇你識唔識保養

兩個月

已經戴緊第三個月 , 一般戴到感覺會眼乾就換

眼黎架大佬，唔好咁恐怖啦

為左慳錢搵自己對眼黎搞傻的嗎

有咩保養大法

日con當月con
月con當年con
年con唔洗除嫁喎

5個月

借位一問
講開con
而家戴緊one day acuvue moist

但覺得軟身過頭
唔好戴

有冇邊隻好用d

巴打盲未

緊係日con啦

窮到不嬲都係開始唔舒服先換

佢打緊凸字

我真係一個月換一對新con
眼黎 唔敢亂黎

唔係日日戴 之前買月CON戴5次都冇已經唔舒服就換 試過幾個牌子咁
依家轉左one day 散光好貴